Name: Fotios Mathioudakis

AM: 2720

Το πρόγραμμα τρέχει μονο αν δωθει το συγκεριμένο, σωστό φορματ, στη γραμμή εντολών.
Έχω φτιάξει ξεχωριστές συναρτήσεις, παραγωγού/καταναλωτή.
Τα νήματα, καλούν τις αντίστοιχες συναρτήσεις, ανάλογα με το είδος τους.
Χρησιμοποιώ σημαφόρους. Οι σημαφόροι ελέγχουν 3 περιοχές: 

τον buffer, όπου γράφονται και διαβαζονται απο, όλα τα δεδομένα. 

μια μεταβλητή που μετράει αν και πόσα στοιχεία υπάρχουν στο buffer, 

και τελος, εναν counter, ο οποίος κρατάει πόσοι παραγωγοί είναι ενεργοί, για κάθε
δεδομένη στιγμή του προγράμματος.

Τα IDsτων threads που χρησιμοποιούμε, κρατόνται σε 2 μονοδιάστατους πίνακες.